以後邊個再反梅斯達非（世梅）都係藍屍

Unfortunately we as a team haven’t been able to assist you when you needed us the most. All the best for you and your family Abi ❤️ #M10 🤝 #SM20

梅

唔反了

阿狗都唔知係咪白色恐怖打壓球員唔比出聲撐燒

細梅唔敢出聲喎

比高層㩒聲牙 佢知自己時日無多先出嚟撐燒

我反梅屎，你可以打我了

咁夜都仲開工

世梅

屌咁大個人仲現杯葛，
個足球圈咁細遲早又會見面